# Maandag 25 september

Vandaag zijn we gaan brainstormen over nieuwe concepten. We waren nog niet klaar met de deliverables die we in week 4 eigenlijk af moesten hebben. Er was nogal wat onduidelijkheid over de spelanalyse dus daar hebben we Mio over gevraagd. Hij zij dat de spelanalyse die ik had gemaakt goed was en heeft wat verbeterpunten gegeven. Ik ben verder gegaan met de spelanalyse en we hebben verder nagedacht over verschillende concepten. Na de lunch heb ik mijn deel van de spelanalyse afgemaakt, en Marco zijn deel. Daarna ben ik verder gegaan met het CMD beroepsprofiel. Hierdoor kreeg ik meer inzicht in wat een CMD’er doet en moet kunnen. Ik heb het beroepsprofiel niet afgekregen maar hier ga ik deze week weer mee verder.
